張伯偷祝福區

祝你早日康復💪

ching黑心

死返去你老母個西到啦

支持我利💪

yes

早過雲加收league

快d好返踢決賽

唔好有事呀張仔😥

張伯決賽出到？

唔好咁仆街啦

利記大腦😢

新謝四🤕

希望大家不計前嫌一同祝福張囝🤝

冇撚左個毒瘤即入兩粒😂😂

米拿係咁前插打得仲好